物資組無大台

垃圾

推啊
唔好再拎物資出去收集站

人人都是流動物資站

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！